講返句公道說話

利物浦97分都拎唔到
唔係實力問題
係命
唔明點解仲要勉強
天數如此